［快走］黑警走哂 係咪會出牛屎佬？

睇直播見啲速龍癲左咁打
同白衫啲牛屎佬一啲分別都無
依家連黑警都退
係咪傾掂數會開始出牛屎佬

點解你會覺得個d 唔係牛屎老 著左製服

警黑一家親 但真心想講有機會出牛屎佬